女朋友話我老左會係街度捉棋堆呀伯

我唔敢話佢知宜家已經係

以為去滾其實落樓下捉棋only

上次捉殘局唔記得覆嬲左半日

啲阿伯除哂罩捉棋，好撚污穢

依家一邊捉棋，一邊玩13張
兩邊都輸錢，唔知點開口

公屋仔我會所無事

成日笑男朋友老左會係馬會前面啲呀伯
所以樓主個興趣幾健康呀

Pm吹下水？

總好過屯門公園嗰堆嘅

我男朋友兩樣都會係
佢細細個已經同果啲阿伯賭錢捉棋

做咩要pm冇賭博心得教你